區選2019 vs 2015 vs 2011

200萬人上街，唔好話我知投票辛苦過上街。